Marvel搵同性戀演員做英雄？ 網民：不如幫美國隊長搵個男朋友

Marvel電影宇宙（MCU）中，這位舉足輕重的女性英雄，其獨立電影《Marvel隊長》（Captain Marvel，台譯︰驚奇隊長）終於上映，口碑相當不錯。有看過戲的影迷，就話深深感受到《Marvel隊長》中「愛」的故事，有報導更指《Marvel隊長》其實是一部女同志的電影。
而其實一直都有傳MCU將會有同志英雄的出現，近日更有外國媒體報導指出，Marvel已經積極為2020年新英雄物色人選，其中一項條件就是比較希望新英雄會是一位出櫃﹑公開承認自己性取向的同性戀演員。
隨着《Marvel隊長》的上映，接着大家最關心的，一定是《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers: Endgame）中一班復仇者的命運。而據外國媒體《That Hashtag Show》指出，Marvel將會開拍新一部電影作品《The Eternals》，更已開始為角色物色最佳人選。但最令大家驚訝的是，據可靠消息指，這次Marvel特別開出一個關於演員性取向的附加條件，「Marvel Studio正在尋找一個演員，年紀介乎在30-49歲，外表看起來要像個超級英雄，所有種族的演員都有可能，但MCU較傾向找一位公開自己是同性戀的演員。」
其實《Marvel隊長》以及《復仇者聯盟4》後，Marvel電影宇宙第三階段將會劃上句號。而第四階段的電影，其中一齣就會是《The Eternals》電影，Marvel Studio更邀得中國女導演趙婷執導，將會在今年開拍。《The Eternals》在Marvel漫畫世界中是一個很重要的種族，是一個遠古時代的神族。Celestials在數百萬年前，為古代人類進行實驗，最終創造出Eternals及Deviants。而Eternals的身體就被注入了宇宙能量，令他們能有抗體，抵禦疾病和毒害，甚至有強大的力量操控心靈和字宙，據知他們最大的敵人就是另一個種族The Deviants。
據知，《The Eternals》除了會以Eternals和Deviants之間的衝突故事為主題，還更會談到Ikaris和Seris之間的愛情故事。而《復仇者聯盟3》的大反派，Thanos也是在《The Eternals》神話中，其中一位很重要人物。
其實Marvel總裁Kevin Feige也多次暗示過，未來很可能推出同志角色的英雄，而近日傳出MCU積極為新角色選角，已令一班影迷已經相當興奮。有網民更拉埋美國隊長落水，話覺得由Chris Evans飾演的美國隊長，已經很Gay了，「不如就為美國隊長找位男友吧！」

幾時搵埋變性人

外國真係好煩,係都要搵d嘢嚟自己搞起自己

bucky咪男朋友

cw套supergirl已經有, 叫Nia Nal, 連個演員Nicole Maines本身都係trans, 雖然班編劇明顯左膠, 但個角色同演員出奇地算幾討好

Supergirl超級左膠劇

g持

女權識無性繁殖

所以我特別講只係個角色同演員
條大橋左到呢, 仲有家姐感情線奇煩
唔係有Melissa Benoist同Katie McGrath一早棄左

Bucky咪佢男朋友囉

為左政治正確搞到劇情唔合理
又話dream power傳女唔傳男
依家傳左比左個男變性女
一係就一早咪撚比個設定係傳女唔傳男啦

變左灰啦
ca需要一位新男友慰藉佢弱弱的心

Falcon

又咁講, 睇返歷史上講「立長不立幼 傳嫡不傳庶」, 仲有咩「傳子不傳女」, 有晒家規國法結果又係點?

仲有條女唔係純種, 同左地球人混血

你個例子唔岩
你個例子係先人主動傳比後人
Dream power 係先天傳比後人既其中一個女仔
出世個時係男都可以遺傳到咪遺反左個設定

Nia Nal唔係純種外星人, 佢老豆係地球人, 之前傳女不傳男設定咪assume係純血, 或者祖先以前未同過地球人混血唔知會混完會變, 有咩講唔通?

captv係呢方面幾年前就做左

搵matt bomer

Ironman 係第三者
飛鷹係閨蜜

已經棄咗
太悶